iphone x 太空灰 +12義海收機

如題 有機放就留 ig